<resources>
    <string name="app_name">AboutMeApplication</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="nav_header_title">Android Studio</string>
    <string name="nav_header_subtitle">android.studio@android.com</string>
    <string name="nav_header_desc">Navigation header</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="aboutme">         Студент третьего курса Забайкальского государственного университета по направлению информатика и вычислительная техника.
    </string>
    <string name="studying1"> В 2017 году с отличием окончил Многопрофильную Гимназию №12, после чего поступил в Санкт-Петербургский университет имени Петра Великого на направление ИВТ.
    </string>
    <string name="studying2">  Во время обучения в СпбПУ, я нашел много новый друзей со всей России и не только. Это был интересный и несомненно полезный опыт, однако были также и отрицательные моменты.
        В итоге, проучившись там два с половиной года, перевелся в Забайкальский государственный университет на то же направление.</string>
    <string name="hobby1">Долгое время моим хобби был спорт. Я довольно серьезно занимался настольным теннисом и достигал некоторых успехов в этом деле. Далее в старших классах занимался бадминтом. Кроме этого, хотя никогда не занимался профессионально, люблю и умею играть в футбол, волейбол, баскетбол.</string>
    <string name="hobby2">В последнее время все больше отдаляюсь от спорта и перехожу на другие увлечение, такие как чтение, компьютерные игры, сериалы, понемногу учусь играть на гитаре.</string>
    <string name="plans">Цель на ближайшее лето определится с направлением в котором я буду двигаться в дальнейшем. Программирование широкая область и мне довольно сложно выбрать между большим количеством направлений разработки и стеками технологий. Однако, мне кажется, что уже пора бы выбрать что-то одно и уже серьезно в это погружаться, так как на сегодняшний день у меня есть только поверхностые знания, которых явно недостаточно для рельной разработки. Если говорить о далеком будущем, мне бы не особо хотелось работать в гигантах по типу Google или Microsoft, я бы скорее предпочел работать в небольшой \'конторке\', но занимать в ней одну из ведущих позиций.</string>

</resources>
